[學術討論]你寧可做女神隻兵，定係追個樣普通但性格好既女仔？為甚麼？試解釋說明之。

做女神隻兵，要定期進貢，獻殷勤同做狗，但有得同你出下街影下相，比你抽小小水，但一世係兵。

追個樣普通，無身材，但性格幾好，岩傾既女仔，但食之無味，棄之可惜，但有機會追到，都有d feel。

正評 ：唔撚諗，做狗抽女神水，但一世係兵。
負評 ：唔係搞咁多野啦，追個普通女仔咪幾好，性格又好，係唔係咁想追姐。

Why

not